%!TEX TS-program = xelatex

%%% Работа с русским языком

\usepackage[english,russian]{babel}	% локализация и переносы




\usepackage{cmap}					% поиск в PDF
\usepackage{mathtext} 				% русские буквы в формулах

\usepackage[T2A]{fontenc}			% кодировка
\usepackage[utf8]{inputenc}			% кодировка исходного текста



%%% Дополнительная работа с математикой
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} % AMS
\usepackage{icomma} % "Умная" запятая: $0,2$ --- число, $0, 2$ --- перечисление

\usepackage{multicol}
%% Шрифты
\usepackage{euscript}	 % Шрифт Евклид
\usepackage{mathrsfs} % Красивый матшрифт
\usepackage{indentfirst}
\frenchspacing















%%% Работа с картинками
\usepackage{graphicx}  % Для вставки рисунков
\graphicspath{{draws/}{images2/}{../logos/}}  % папки с картинками
\setlength\fboxsep{3pt} % Отступ рамки \fbox{} от рисунка
\setlength\fboxrule{1pt} % Толщина линий рамки \fbox{}
\usepackage{wrapfig} % Обтекание рисунков и таблиц текстом





\usepackage{caption}

\captionsetup[table]{labelsep=period,justification=raggedright}
\captionsetup[figure]{labelsep=period}











